online chatting is shit

好多人因為對方突然唔覆whatsapp而七上八落籮籮攣，其實非常無謂

1. 唔面對面講嘢，根本好難提升好感，因為文字同表情符號完全無可能同真人講嘢嘅表情語氣相比
2. 同得你傾，同時可以同另外10個人傾
3. whatsapp打字、錄音相當廉價，輕而易舉，對方點會上心(尤其係多人揾嘅人)

所以whatsapp只可以用嚟

1. send少少有趣嘢，稍為互相吸引下就好收手
2. 約出街

要傾就直接打電話或者facetime

我知知易行難，所以各位努力走出一次陰霾之後，就好好實行當online chatting is shit嘅修行，用本身戇居居whatsapp嘅時間嚟進修自己/真係同人去玩